我已經聯絡緊牙欣叫佢幫手派口罩

打算捐10箱出黎
大家覺得比牙欣好定凱晴好？

呀欣好正
佢有官司係身 希望順利無事